哈囉喂老蘭多麗鬼 新款汽車攔截器首登場

哈囉喂老蘭多麗鬼。(袁志豪攝)

人人悉心扮鬼扮怪。(袁志豪攝)

警方在人群聚集點放置組裝式汽車攔截器。(袁志豪攝)

萬聖節到了，各式鬼怪急不及待在蘭桂坊上穿梭往來。(袁志豪攝)

一眾嘩鬼逼爆蘭桂坊。(袁志豪攝)

有人在蘭桂坊搵鬼「集郵」。(黃雄攝)

有韓國來的旅客來蘭桂坊感受氣氛。(黃雄攝)

無論男女都盛裝打扮。(黃雄攝)

有人帶齊整套化妝用品在大街即席變身。(黃雄攝)

驚嚇程度爆燈的女鬼。(黃雄攝)

警方貼出蘭桂坊一帶封路安排，其fb小編更揚言想落去玩番晚。(香港警察fb)

一年一度哈囉喂又到啦！除了去主題公園渡過一個觸目驚心的晚上，還可以選擇與友人到酒吧林立的中環蘭桂坊「摸吓酒杯底、睇吓嘩鬼」，盡情狂歡一晚，甚至連警隊fb小編亦不怕老闆詐型，公開留言話︰「如果收到工，小編今晚都想落去蘭桂坊玩返(番)晚」，同時又提醒市民留意該處在今天(31日)傍晚6時起將有多個封路措施，並指警方會因應人群聚集情況而作進一步封路安排。

記者晚上7時許到達蘭桂坊，不少店舖均已換上應節的裝飾，例如南瓜、蜘蛛網及蝙蝠等，而悉心裝扮的嚇人鬼怪和俏女郎已急不及待在大街上穿梭往來，更大方地任由途人駐足拍攝，部分人則帶齊整套化妝用品在大街即席變身，素人鬼怪在鏡頭之下，個個都變成明星模特兒。

踏入晚上8時許，蘭桂坊內的大街小巷早已逼得水洩不通。同時，警方首次在皇后大道中、雲咸街及德己立街等人群聚集點，放置組裝式汽車攔截器，以防止有汽車衝入人群的恐襲事件。據了解，基於過去2年，歐洲多處發生汽車衝入人群的恐襲事件，針對有關問題，警方從外國購入有關路障設施，並派出數百名反恐人員到場戒備。

警方發言人晚上表示，目前沒有具體情報顯示香港可能成為恐怖襲擊的目標，本港受到恐怖襲擊的威脅程度仍然維持在「中度」水平；而今晚警方在蘭桂芳附近的街道設置「組裝式汽車攔截器」及調派反恐特勤隊進行巡邏，並非有情報顯示該處可能成為襲擊目標。事實上，警方不時會調派人員包括反恐特勤隊作高姿態的軍裝巡邏。同時因應實際行動需要，購入合適的裝備。警隊亦定期進行反恐訓練及跨機構演習，以測試及強化應變計劃及能力。

最尾果張

落老蘭屌鬼

盂蘭節氣魄更壯 盂蘭勝會心中不必驚慌

全場最逼真

有冇人見到隻真鬼

我以為有人扮汽車攔截器添

仲未有勇者塔

梁齊昕呢？